🇳🇬 吊你個西！利物浦唔係-6到咁牙化=.=

點夠你玩

運都有埋 今年輪到利啦

吹牙

場場都有牙路幫手燈 都幾難輸

我真係屌佢老母, 死好命=.=

好有冠軍相

但冇冠軍呢

94補到96 , until we score
黑能到